老實講靚女屙爛屎合唔合理

皮膚白滑 但屙啲又啡又爛嘅屎
男人訓喺佢可愛嘅肚仔上面，其實即係訓喺堆屎上面
有時要感謝造物主將可見光設定為穿透力弱嘅電磁波
如果唔係嘅話我地就會見到靚女肚仔入面嘅屎

圖呢？

偽命題
靚女根本唔屙屎 完

無吖 靚女啲屎都係臭的

你無靚女朋友你唔明

我本身靚女

靚女D屎好食

肯攞出黎未？

如果個靚女係叫Lancy或者Nancy，咁就好合理。

有無人明

人生就係咁 金玉其外 敗絮其中

靚女只會屙粉紅色棉花糖

完

靚女根本就唔會屙屎
何況係爛屎呢d咁污穢既野..
如果你屙爛屎就好心有自知之明啦

呢啲PR公司，由得佢沉

創意台 講政治自己死翻去cc tai

靚女唔會屙屎架

咁唔屙爛屎 都只係訓喺舊屎上面者

Amber heard？

母豬當然大把屎

你成日用母豬呢個term

咁留意我

靚女唔痾屎 完

穿透力強，你會咩都見唔到

咁聲波比光穿透力強 又唔見我地聽唔到野

CLS鍾意睇爛屎